全泛登港豬入嚟，叩謝宇宙最偉大聖人嘅國師陳云根！冇佢作法護港，你哋噚日地震一早死曬！

唔中：老師玩膠，曲線；唔扮傻冇人睇，會冇命；iq唔過一萬睇唔明；你寫到聖經城邦論咩？；你係泛民講獨泛登仔；皇天擊殺

中：老師又中；因人廢言；講咗又唔聽；港豬嘉年華，冇得救；又送頭，抵死；死咗嘅手足唔係咁諗；你仲生存緊都因為國師；皇天擊殺

泛登